我依家係維園 有無ching過黎同小妹玩

小妹同你玩

泥妹記得唔好亂搞人哋隻狗

一齊玩

樓主地盤屌x佬